【舊聞】大公報：MeWe平台成反共基地

2020.12.21

國家認證

有呢D傻佬走出黎！正！

咁即係話FB唔係反共基地啦！
咁美國國會識點做

幾時封埋FB 同 Twitter，全部香港人只准用微博！！

Facebook 豬閪百格奶共集中地

不如連網絡都封埋啦

其實無人想有王管 要有王管請用帝制微博

關佢撚事咩黨媒

Plot twist:
大陸未封meWe

乜撚嘢滲透內地
我地就係要個冇支那賤畜群魔亂舞嘅社交平台呀屌你老母
你班五毛藍絲咪撚用mewe添呀

連登呢

反攻大陸！

除咗微博邊度都可以係嫁啦

有黨報加持